12個鐘，解放軍就可以摧毀印度軍主力

3日內解放全印度

快撚啲啦屌 成班廢閪淨係識摺被

不嗚則已，一嗚驚人